其實勞工署成日登果d咩咩金融助理係做乜？

一堆咩初級投資顧問，咩咩投資助理
普通文書都比16k up...行業剩係寫金融業
呢d其實係咪就係倫敦金果類公司？
寫明冇學歷都比咁高人工好可疑

伸 8大垃圾科迷途唔知做咩

純粹想搵份穩定5day既工都唔知做咩好
迷惘左好耐...

推

啱
十份有九份係依d金融保險
九萬間xx顧問
搵正常工搵到頭痛

正正經經既金融保險都算
係唔知佢係咪果d搵笨公司

一定係喇
一係上去借d意推銷你
一係請左先推銷你，推唔到就炒
再唔係咪19倫敦金果類

奴工處啲工真係奴工先做

可惜讀埋d濕鳩科
畢業之後都唔知做咩好...
最少都要相關一至兩年經驗 份份都係咁到底岩岩畢業既人點算

自己知自己事咪好囉！好老實講，你想搵個d五天工作、正正常常既工，有邊個大學生唔想？個個都想架啦！所以一個二個咪爭餐死囉！